[戰報]抗爭時間表

我目的好簡單

出嘅繼續出
同時呼籲下自己身邊5050嘅朋友

行動post儘量每日一po

各位手足加油
我愛你地

完

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

推

比小小掙扎我